.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "февраля 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [options] book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Читать LRF книгу.lrf
.sp
Всякий раз, когда вы передаете аргументы \fBlrfviewer\fP, в которых есть пробелы, заключите аргументы в кавычки. Например:  "/some path/with spaces"
.SH [ПАРАМЕТРЫ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Отключить переносы. Это должно значительно ускорить визуализацию
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показать это сообщение и выйти
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Описать визуализатор LRF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Вывести больше информации о процессе рендера
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показать версию программы и выйти
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Переключиться на визуальные подсказки для отладки движка визуализации
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
По умолчанию фон светлый, так как я нахожу его более удобным для глаз. Используйте эту настройку, чтобы сделать фон совершенно белым.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
